五毛咁快出黎幫黑警洗底?咁都叫克制?

唔係記者用人牆阻住班生番，我諗前排疏散緊既示威者實比人打到仆街。
舉旗放完催淚彈就衝前，再放彈，又衝前，再對住走緊既示威者放彈，想引發人踩人？
咁樣都叫克制武力，你忽撚左?
你想潛移默化都唔好咁離譜啊

拉緊義士呀仆街

越睇越嬲